認真 點知女朋友以前有冇做過PTGF/雞

講真 呢啲easy money 比着我係女人都衝去做啦
一個月屌兩Q都搵得多過sales/文職

啲女人話冇做過雞 講真冇可能100%信架喎

俾我屌一晚

你嗡乜鳩

放你條女張相出黎

問大家有無屌過

有冇手足記得以前連登有排瘋狂狙擊ptgf雞

睇留言都覺好撚淫呀

皮膚白滑大波多水

tg link pls

17歲港女強制隔離期間去做PTGF 底已起 求推

裏面好似有😅

其實好多女持住有幾分姿色，都係身邊好多狗公氹氹轉，送禮物及包養好多都係，就算斯文大學畢業生都有! 俾錢租屋就叫正印男友，但背住男友一樣同其他男人好 ! 呢類女人好多好識享受性愛，又唔介意幾個男朋友，喺唔同日子搞嘢，總之唔使工作有錢收有禮收，佢想要嘅嘢唔太過份，一般求其向幾個男友呻下，轉頭幾日內好快就收到禮!

我以前識條女都係咁，我都知佢有條佬包佢，大家唔介意冇手尾唔黐身，大家開心下冇所謂 !

如果有做一定唔會認
相反，無做就會話自己做過
所以搵一個自認做過雞既女朋友

搵唔到

All have

講咁耐都未有group link

so dirty

一街都係雞啦 使乜入grp?

帶佢食麵?

咁點知男朋友有冇叫過雞

睇佢以前啲工同銀行存款成唔成正比

所以唔好揀一條太窮又有姿色既女朋友

含佢條j有無其他味道

真男朋友咪最多買包包俾佢
但錢好少會直接俾

乜有男人未叫過雞架咩

傾閒計有意無意提下HJ、BJ、ML等字，有反應就真係恭喜你

實有嘅 我諗